名創優品都有人抄？

狗也不屌

都係支那商人掛羊頭賣狗肉

垃圾抄垃圾

究竟有幾多人真係信係韓國野

明洞幽會

垃圾 唔會入

好似同一間嘢嚟